有無賣野或者想做網店，我可以寫apps合作。

冇

創意台唔係用嚟開正經post

巴打想做義工？上連登就啱
軟件台應該有唔少選擇

巴打可唔可以分享下點樣學寫app